疑問：大部份革命都係成功咗之後先建立道德底線？

如果唔係歷史上面邊會有咁多革命

歷史一係經濟極差先革命
一係極權死好多人
唔好個陣邊有道德？